想買部4千蚊左右既laptop

主要係文書用途，有時可能會打下lol or ps4 remote play,想要有i5,8g ram各位巴打有冇推介